咁多小隊浮上水面，我已經抄低晒交畀警察

邊有柒頭會用ISP email 話自己做過犯法嘢架

死黑警你唔係信下話？

不然我轉個account 再發給你看

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在